龍珠超雖然垃圾，但日常做得出色

youtube咁啱睇番
大杜重遇18號一幕，回憶番晒黎

大杜一見到18號即刻拔劍(致敬sao )

18號話知道大杜對冧佢未來既佢

之間既互動好正

悟空，你能打我一拳嗎

常態一拳轟到勁遠
但係超藍龜波氣功打和